SOFI又做乜9?

唔俾我掛單, 話"被拒絕" ACCOUNT IS IN CLOSEOUT MODE

我都係

屌，我都係
唔撚係又新既冷靜機制下話

屌...想試下係唔係個系統死想試下賣,賣左股GME就爆升

CLS 賣就得, 買唔得

賣到買唔到？

我都係
真係屌佢老母
一睇啱位想入就有自動冷卻機制

HOLD多陣睇定D先啦,
驚乜?

買唔到貨WOR

買唔撚到呀屌

+1
的起心肝轉firstrade

我都係入唔到貨

屌，原來唔係得我有問題，我要入TSM呀DLLM

點撚解會買唔到㗎屌

俾你冷靜下

我都係 屌逼人用返牛牛

叫你咪高j

今天低位明日高位,驚乜

原來大家都被拒絕仲以為我問題

今日係賣到貨
但入唔到貨，頂

拒絕原因:TripieCheck: Account is in closeout mode
有冇人識解咩

屌 仲以為係自己問題

即係低位入你唔ok高追又無問題

diu me too

Diu仲以為我俾人lock咗

好似可以買了?高位到左了

直譯係「收盤」

買到了

買都買唔到，打過去直頭話留言信箱已滿

總算排到限價盤，但個價高咁多真係食得屎

高追到追唔到
睇個樣係買同賣都做唔到喎

好彩一早轉左去第度

買完係唔係見唔到D股?又要等唔知幾耐先見到

多謝佢 777 無入到TSLA
屌你老味真係冷靜機制

諗住賺餐飯錢
點知入唔到睇住d股大DEEP V

其實耐唔耐就咁唔知咩error,放D錢係佢到真係有d驚
sofi hk同sofi us完全兩樣野黎,同citibank一樣呃9香港人

你唔好玩股啦 智商咁 唔想你破產

頭先入唔到貨呀屌

FUTU無事

TD IB Firstrade 輕鬆

1股姐

咁撚大鑊？

真心on9 睇住啲股低位都入唔到

叫咗用IB 嘅啦

in NET we trust

屌你以為我自已問題 點知又係on9 sofi又出問題

倒插
sofi幫咗你

用牛牛啦，傻佬